有冇人識係美國POKEMON CENTER買野?

想買少少野
註冊完先發覺原來唔送海外

搵代運公司

反咩胃 你有其他好路數咩

人係美帝 睇下幫唔幫到你

搵代運係都用日本啦 買過幾次

tg: Magickarp

有d野日本冇